%@Auteur: François Meria\par
Paul achète pour sa mère un bouquet de $48$ fleurs. Le tiers
d'entre elles sont des roses. Les $\dfrac38$ \textbf{du reste}
sont des mimosas.
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item Combien y a-t-il de roses dans le bouquet ?
    \item Combien y a-t-il de mimosas ?
    \item Combien y a-t-il d'autres fleurs (qui sont des tulipes) ?
    \item Une rose coûte $1,22$ euros, un mimosa $0,76$ euro, une tulipe $0,69$
    euro. \'Ecrire \textbf{sans l'effectuer} un calcul en une ligne donnant le prix du bouquet.
\end{enumerate}